大家呢排買金賺咗幾多？

暫時賺咗六位數

中美和好，反中撚炒哂車

咩金，淘寶金幣？

幾年前10500兩入左，今日再入，等升上17000兩再睇下點，反正依家買金好安全

輸幾萬

點解？

點解可以賺咁多

做CFD暫時賺8000€

有槓桿 睇你玩幾大
如果你玩100倍 升1％=賺一倍
哩排金價差唔多升咗一成

利申 冇買

$1450嗰陣買咗幾十萬

沽美期執左少少

沽黃金cfd